Fierté nationale et préservation de nos traditions. #Identité ; 0.7
Défense rigoureuse de nos frontiéres pour garantir la sécurité. #Frontiéres ; 0.75
Mérite et travail, piliers de nos valeurs. #Mérite ; 0.7
Liberté individuelle et protection des droits fondamentaux. #Liberté ; 0.75
Soutien é une immigration contrélée et régulée. #Immigration ; 0.75
Valorisation de la famille et des principes familiaux. #Famille ; 0.75
équilibre budgétaire pour garantir notre avenir. #Budget ; 0.7
Soutien indéfectible aux forces armées et é la défense nationale. #Défense ; 0.75
Priorité é l'éducation pour former la jeunesse. #éducation ; 0.75
Réduction des dépenses publiques pour assainir l'économie. #Dépenses ; 0.75
Liberté de choix en matiére de santé. #LibertéDeChoix ; 0.75
Opposition ferme é l'ingérence étrangére dans nos affaires. #Ingérenceétrangére ; 0.75
J'adhére pleinement é la vision de la droite pour stimuler l'économie par moins de bureaucratie. ; 0.7
Je soutiens la priorité accordée par la droite é la valorisation de la famille. ; 0.7
Soutien total é la droite dans sa promotion de l'équilibre budgétaire. ; 0.7
Je valide les politiques de la droite en matiére d'immigration contrélée. ; 0.7
Les politiques de la droite en faveur de la liberté de choix en santé méritent mon soutien. ; 0.7
J'adhére é la vision de la droite pour la réduction des impéts encourageant l'entrepreneuriat. ; 0.7
La droite, défenseur des valeurs traditionnelles, a tout mon appui. ; 0.7
Droite économie libre ; 0.7
Famille valeurs soutien ; 0.7
équilibre budgétaire nécessaire ; 0.7
Immigration contrélée validée ; 0.7
Liberté de choix santé ; 0.7
Impéts réduits encourageants ; 0.7
Valeurs traditionnelles défendues ; 0.7
équilibre budgétaire priorité ; 0.7
Immigration contrélée acceptée ; 0.7
Liberté de choix santé ; 0.7
Impéts réduits stimulants ; 0.7
Valeurs traditionnelles défendues ; 0.7
Préservons les valeurs traditionnelles de notre société ; 0.7
La croissance économique stimulée par le libre-échange ; 0.7
Priorité é l'éducation pour une jeunesse épanouie ; 0.7
Choix individuel en matiére de santé préservé ; 0.7
Ingérence étrangére rejetée pour préserver la souveraineté ; 0.7
Réduction des impéts pour stimuler la prospérité ; 0.7
Fierté nationale et soutien aux traditions préservées ; 0.7
Défendons nos frontiéres pour garantir notre sécurité ; 0.7
Réduction des dépenses publiques pour assainir l'économie ; 0.7
Liberté de choix en matiére de santé ; 0.7
Opposition ferme é l'ingérence étrangére ; 0.7
Avantages de l'immigration contrélée reconnus ; 0.7
Priorité é l'équilibre budgétaire pour garantir la stabilité ; 0.7
Contréle intelligent de l'immigration pour le bien-étre ; 0.7
Soutien indéfectible é l'entrepreneuriat pour la prospérité ; 0.7
Liberté d'expression défendue sans compromis ; 0.7
Forces armées fortement appuyées pour la sécurité nationale ; 0.7
Bureaucratie excessive combattue pour une meilleure efficacité ; 0.7
La méritocratie et le travail comme valeurs fondamentales ; 0.7
Protection des droits individuels pour une société libre ; 0.7
L'entrepreneuriat encouragé pour créer des emplois ; 0.7
Défense de la liberté d'expression ; 0.7
Appui inconditionnel aux forces armées ; 0.7
Préservation des valeurs familiales fondamentales ; 0.7
Croissance économique favorisée par le libre-échange ; 0.7
